{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053744",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62165&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주다온데이펜션"
    },
    "text": "このペンションは自然とともにヒーリングを感じ、リラックスを楽しむことができる場所として知られています。 ペンションの前には渓谷があり、テラスではバーベキューパーティーを楽しむことができます。 ペンション周辺には徳裕山休養林、茂朱徳裕山リゾート、茂朱バンディランドなどがあり、観光客に人気があります。 バーベキュー施設は電気ロースターをレンタルできますが、4名基準で20,000ウォン、4名以上の場合30,000ウォンであり、炭とグリルはご利用いただけません。 テラスでは入室後から23時までバーベキューを楽しむことができ、決済は現場で可能です。 最大人数を超えた場合は入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットは出入りが不可能で、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 また、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあり、火災危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 最後に、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このペンションは自然とともにヒーリングを感じ、リラックスを楽しむことができる場所として知られています。"
        },
        {
            "question": "テラスでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "テラスではバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には徳裕山休養林、茂朱徳裕山リゾート、茂朱バンディランドなどがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は4名基準で20,000ウォン、4名以上の場合30,000ウォンです。ただし、炭とグリルはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは何時まで楽しむことができますか？",
            "answer": "テラスでは入室後から23時までバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "どのような制限がありますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。また、ペットは出入りが不可能で、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質である火薬や爆竹は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変わりますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 484
    }
}